FIFA18 Ultimate Team討論區(28)

我以前係高登都成日入曼區

識出sm但小玩 通常彈彈波走位

防守上係幾勁...
d波差唔多頂晒....身位唔會輸...
出腳準就食硬你個波...
但真係唔係太靈活...轉身都係比較慢...

攻就算數啦...雖然速度唔會好慢...
但係唔係特別做到d咩有用既野 (因為太鈍...)

比起普金係好用好多...
不過真心覺得唔值呢個價
87.5k入...昨晚79.5k放左...今朝起身見到插到落72k...
應該有排跌...如果無咩其他選擇...而佢又跌到相對「合理」既價錢
先考慮再買返

有一球野 買邊隻icon好

感覺好似打多個中堅咁
但有時平排比人傳身後都要做吸塵機

但係英超又好似無乜好用lb 一係佢一係if羊?

見到撚羊同佢 二話不說入左撚羊

最忌領先兩球
反而落後兩球反cup不難

呢個比喻幾好

佢用黎打中堅就好撚勁

撚羊防守點?
睇數值就應該好勁攻擊力

艾夫拿好似比馬賽解僱左
咁以後抽卡仲會唔會抽到佢

可以費奴+Luiz夾Sandro
或者hehe+Azp夾alba
呢兩個係簡單啲

尋晚開始玩5-2-1-2 發現好好用
SB legendary 一場入左7球
Lallanla 好撚勁
求評價 除左nacho> koscielny 之後 點upgrade好

Lf 用 martial mane 普金山齊士好
打緊4321

source?

Lf 用 martial mane 定 普金山齊士好
打緊4321

3球俾人反cup4球
後段成隊失控

防守都還可以 但要cdm幫佢

martial snachez

放ps4 coins
$660 = 600,000 coins包稅
不散放不議價
匯豐過數
telegram:henry11444

想問下大家如果想進步玩勁d
你地係咪都係不停咁玩
呢加自己好似進步唔到咁
想玩勁d

玩season 打玩家都唔錯

我都試過下，但係中場得2個cm好似任人傳咁，你個CAM會set stay forward 定返去防守？

買咗隻意甲gomez cam
但係發覺佢係跑得快, 控球好
但其實好難扭到空位交波
因為真係畀人掂一掂都成個飛走....

呢隻野應該點玩?
如果想換隻可以中控hold波, 走位畀個靚直線既, 應該入邊隻???

兩個CM stay back while attacking + 留係禁區外
Cam 基本防守

多得sbc, 終於領悟到都係要腳踏實地自己草錢買球員，抽哂hybrid league 4包淨開左1次電視，得$3000
我都係繼續草錢算數

我直頭衣家用緊

本身用rose轉左kola真係好爽，食曬d身位

我同你條後防差不多 淨係左閘轉左if marcal 你會唔會成日俾人屈頭

又唔會輸高波啵
反而輸遠射多

佢轉個撚頭掛靴 EA即出Hero 卡/SBC cap水

4-2-3-1 陣 好唔好用

防守時幾好
但守轉攻會好慢

估唔到rb puyol個價郁到唔郁下
明明真係勁又有用

打陣地 彈彈波 多唔多支撐？

本身都係4231 但嫌攻果下太少人彈彈波 轉左4141 中間兩個壓上

唔會太細粒咩

見有師兄講開5212我都想執隊玩下 兩閘係咪要不停走上走落應該執啲hh同體力好? 同埋山神個位係咪太低chem會好影響表現?

星期六日唔岩買人
個價咁高

打陣地多
支援會差d
而且禁區內會冇乜人
St成日衝出禁區攞波

終於搵到住烏最佳位置

transfer market?

Season用開阿狗
有個人做柱”等”係幾正
黎緊買佢張紫卡

wl 後備60分鐘換出來

我講緊紫卡住烏

其實我都有D想買張紫番黎試下

正選就免了，好難用

因為抽中c朗 所以打算賣左上面個陣 換西甲玩。

打算

或者

因為平時留意英超多 所以想問下 大家有咩野意見 或者可以執下 我見西甲唔係好多hh 中場 有無d類似簡迪咁搶得既中場（用開佢逗後）

同埋我自己打開鐘意有cam既陣

課左幾錢先抽到C朗？

本身享左2 pack $800

抽中c朗係做mm 個sbc 開到

自己season經驗
住污半單刀不洗屈速用L2壓身位贏好多人
係除左OP中堅如Bailly Umtiti

諗緊依幾段

其實英超咁多國籍既人
點會冇左閘用
alba/馬些路 + 華拉尼 + 高斯尼
防中巴卡約高

閘位仲有好多組合都可以冇紅線
反而防中就真係好難搵隻勁

你自己砌呢兩隻都唔係英超

應該無人想理你

意思係英超國籍多
邊位要放其他聯賽既人唔難

第一年玩所以先問問

咁自我收皮 sorry

因為你話抽中c朗，不過我都會答你
你砌果幾個陣d人都麻麻地，一係就賣c朗砌隊勁d

防中同後防玩英超定意甲勁

$240放ps4 200k coins稅後

新手想問下
巴打們課金係咪多數抽高級金包
同埋如果要買健康+60個類野 係直接會係 transfer market買定點

意甲後防抵玩好多

買哂祖雲應該夠做掛 ,
但英超會唔會勁好多

意甲黑鳩加文奴都係一皮多d
英超點做到

想請求..睇左幾次YOUTUBE都唔係好明, SCOOP TURN 同 FAKE SHOT + 方向有咩分別? 點樣先出到SCOOP呢? THX

可以做下金卡黑卡比較 或姐應該打單箭定雙箭之類 加油

前中場英超抵玩d

各位巴打41212 兩隻前鋒會點set?
我見上網d人set哂2隻淺入後方

我都知唔答既原因既 btw thanks你答我

我都有諗過 賣c朗 砌呢個陣

呢個就買雷斯 迪布尼 lkk 費蘭奴 同普巴

話說我都想砌意甲後防，中場一隻尼恩，其他中前場英超
有冇可能？ 我見多數都要分開後防2個意甲兩個英超咁砌

如果用c朗你仲夠錢買bale,modric,varane, isco呢d就用c朗，因為真係好勁

成日向邊走!

啱啱對有隊c朗bale耶穌
d反擊勁到

舒姆沙真係隊波毒瘤 跑得又慢 進攻又弱

儲夠錢真係拿拿聲換左佢

黑鳩同VVD同級
一隻5K,1隻20K

試左一陣又幾好用，仲可以同時出老舒同Kane
打算入埋otw施古臣同左羊試下
缺點係兩閘同cm好易去到80分鐘就無氣

點解個個都玩4-1-2-1-2, 塞曬啲人喺中間

進攻快，幾腳波就去到人地禁區

撚羊好勁。。。今日買左隻玩

萬聖誕個強化唔係完左咩？ 點解冇啦啦又有返？

玩單箭頭玩到悶...
平平地入左隻文迪蘇傑/文素基治/文XXX (條友好似有20個中文名)
試下打雙箭頭...發現兩個前鋒...好似真係幾爽...

自己研究同試左好多個雙前鋒陣...都係諗唔到用邊個好...

4-1-2-1-2 (2)
窄...塞晒係中路...邊路要猜就要靠兩閘壓埋上前先做到...
但係攻守幾平衡...兩個CM可以幫手守波...減輕左CDM既壓力...
但有時前面唔係咁易彈得入...

4-1-2-1-2 (1)
將2個CM變成LM同RM...可以用得返晒成個球場既闊度...
但問題係中場好空...CDM 防守變左一夫當關...
可能前面太多人....LM/RM 好似係邊路駁腳之外就無咩用....

4-4-2
無限駁腳猜波...其實無咩大問題...不過感覺上浪費左球隊入面既CAM

4-3-1-2
3CM 1CAM 陣...
其實同4-1-2-1-2(2) 好接近...只係CDM 推埋上去做CM...
又係感覺上用唔晒球場既闊度...

4-2-2-2
雙CAM 雙CDM 無試到...

主流最多人用既雙箭頭陣...好似都係4-1-2-1-2 (2)??
有無師兄可以畀D意見...用咩雙前鋒陣係岩比賽慢既控傳Build Up??
自己好怕打得太快既彈彈波...會覺得好辛苦...

自己最後砌到咁，求指教

Ben Yedder 真係窮撚恩物 四星skill move 五星weak foot 都只係一兩千 去邊到搵
利申：用左超過一百場

賣左隊epl 應該會有400k左右

Scripting + 黑哨威力真係勁！
同一尺度電腦foul冇牌，玩家紅

黎緊買入隻icon頂eriksen 預55萬左右
心水有87 bergkamp / 85hagi
兩隻都唔差 大家點睇
定儲多小小入隻st

平時SB都係由右開始打，同琴日一樣最右輕鬆贏跟三場輸哂

EA唔想咁多人想去高排名

原來有新sbc
賣哂D銀卡先

6萬6入左隻kolasinac自用 應該算抵？

我覺得依幾日算抵 我見多數都70000左右先買到
我都諗住買不過試咗if羊睇下啱唔啱手感先

屌那星勁on9 用手機食完shadow 點知hi錯另一個制 又食左另一張野 咁又晒左4千幾 比自己

世紀大難題
7 chem martial定滿chem laca好

我建議你都係放丙朗砌靚隊英超算

今年試左幾次連啪2張squead fitness

原本係用mbappe+fekir
嫌佢地一個鈍一個慢

差25萬買if petit 有人捐錢比我嗎 要課幾多pt抽包喔

想請問如果龍門用DDG
右邊baily valencia
左閘用alex sando
LCB係咪點都用唔到manolas?or max 8cham?

cm用尼恩高蘭就得
另一個cm就用黑爆炸

一齊交流下
小弟之前用耶蘇拍伊巴，但心血來潮想試下紫住烏
耶蘇勝在靈活同快，但身位唔夠，唔岩我打法
宜家轉左紫住烏，雙前都set左偽9號
雙前會走靚位拎波做2傳，等後上既施古臣或者其他兩隻cm再彈
伊巴加紫住烏唔會太易失波，冇位傳，回返後，又再做過
用呢種類型雙前可能會岩巴打你講個種慢控傳

仲有最前個3隻射波真心好勁
好多波都係禁區外遠射都照入

要求唔高
希望德甲if 隻80 以上既人已經心足

要用邊個formation?
我未有尼恩，但用concept player擺極，隻manolas都係7cham, 有教練都應該得8

巴打我冇你咁好彩抽中C朗 但太鍾意佢所以買左佢番黎
研究左好耐點圍住佢砌隊波
呢個陣我入到game轉番41212(2)
Rui costa擺番CAM 前場三個真係打撚哂
中場Danilo pereira 我覺得最OP 純CDM之一
Pizzi 同mario一攻一守
後防hybrid左 效果都幾好
你可以參考下
C朗你話要夾英超因為佢🇵🇹 我反而覺得難夾

多謝巴打分享
其實我都有諗過玩雙塔...
不過主流都係一快一慢...但係英超要搵隻快既就唔會平...
見到巴打個雙塔陣...真係好想即刻買返隻試一試...
應該會好爽

包皮幾好用喎食marksman都入到幾多波

出撚左隻德國左翼

死咗ser? WL係咁找不到對手

WL根本考緊自己eq
場場攻勢都多過人 但人地隻龍場場上身
人地成場波5射5中入5粒
真係唔識玩

想問下同一個球員可唔可以同時有普金同黑卡？定係佢會當係duplicate item?

可以同名黑金同普金同時係球會

邊隻

夾埋賓周馬應該可以夾到英超

同team 唔得不過

WL

冇打幾星期wl難啃左咁多
每場2張icon起跳
岩岩對90petit 90gullit 94肥朗

draxler?

強烈推薦些路迪隻If丹比利

爆炸頭好似有啲慢用藥膏會唔會好啲?或者有無啲咩好推介
跟住諗住執古圖同azp/vertongen頂rojo應該買龍先定cb先 求賜救

成日儲錢儲到50k到就亂買d中價球員黎玩
儲極都儲唔到隻尼恩高蘭

馬度迪換尼恩高蘭
咁lf換世三諗唔諗得過？？

賣撚哂英冠同荷甲d人先

你話後防，因為我岩岩都諗緊邊個聯賽後防勁

有冇巴打知萬聖節個強化幾時完 係唔係耐唔耐就出返黎

我ramos 細路 petit
防守好硬

要等下個萬聖節

On9 ea 打wl 90分鐘補時單刀吹雞

你地係多數玩2隊平均
定係All in一隊，另一隊就事但砌打電腦回體？

其實係得messi 同costa係固定，所以其他點換都得

之前見到話白箭咀勁啲

但係點解CHM10 都無白箭？

係要全綠線先發動到？

西甲防中好似唔係幾掂

用咗兩場otw施格臣, 果斷賣nif迪布尼

做乜鳩
白色係你配左chemistry style但因為chem唔夠10發動唔到
你10chem就會全綠唔會有白色
咩白箭嘴勁d

想收300K, please Tg
Tg:

之前個強化唔係完左咩？ 點解今日又有

2隊

因為costa固定左個位冇得郁
所以其餘個兩隻想用防中
btw我都係砌定隊等black friday跌價入貨

莫拉達最平跌到幾多錢

終於見到隊波個rating似返隊波既實力

0課玩家all in一隊
但另一隊都唔叫是但砌
好多平野打電腦好好用

vieira
不過一隻個價都夠我成條前場 我budget剩得2m

收錯風 明白了

半隊icon係後場鳩猜

有前途

想問下，如果想玩兩邊瘋狂斬波入禁區頂，應該玩邊個陣？

442?

其實有冇巴打連過亞洲ser

中間應該兩隻高佬，定一快一慢？

我係0課
咁我all in邊隊會好d ？
係嘅我就賣哂另一隊

你想瘋狂斬就兩隻高？

我嗰兩隊同你兩隊都幾似
Gomez唔夠硬淨打CAM比兩條友包抄就甩

———-Ibra—-—-
古仔 - 紫住烏- 米希達恩
——軒—-藥膏——
黑楊—馬貼—octamendi—clyne
———米勞列———

請問中後場點升級好

5212都好，遠射加鳩斬陣

西甲防中同後防好廢 用開英超簡迪 拜利果d

我覺得幾勁 好敏捷
不過有得用mertens緊係用mertens啦

收600k coins ps4
Tg:kelvinmamch

有無人用過呢隻？

想入手

同埋都係心結，始終都想要美斯，等跌到850k左右入（應該冇咩可能 )

如果咁樣又點睇

我得十五萬，不如比十我買舉手先

唔該哂巴，想問下拜利點解咁平，但係又咁多人用既，我見人地成隊icon都用佢

敏捷就真既 扭得射得
唯獨衰在唔撞得

麻煩哂你
而家strong hold錢等bf入貨

點樣解決龍門CHEM 問題?

用緊，有愛先用，頭槌入好多

Monolas換米蘭達

屌抽到阿拉伯佬
然後lag機打跑狗真係好撚燥

THX
米蘭達好似痳痳地
不過冇辦法,我要放尼恩

龍換ddg囉

意甲啦 西甲再上比超意甲貴

意假41212(2)兩隻ST同CAM用邊3個好啲？西瓜Mertens同dybala？而家用緊西瓜Dybala同if musicB

好
咁嗰隊for回體嘅，有冇一隊又平又好用嘅推薦吓 ？
唔該巴打

儲落少少錢想upgrade隊波 但係難題就黎 呢隊upgrade完攻擊力應該夠曬但防守就麻麻
呢隊就全面少少
巴打你哋會點揀 ？

想玩全比利時🇧🇪，
值唔值放走otw達子，換普金盧卡古
同升級龍卡吐？

Otw等再if先放都未遲
同埋lukaku之前幾集用過覺得麻麻地
無必要換

2皮野

咁manolas冇滿chem

大家可以買定水晶宮球員

正常大概幾時先會有pro pack出...

想問用落隻拿玻璃左閘好唔好用

屌handicap到跑唔郁
對腳痴住塊地咁

好，好過lukaku
勁多體力

99頭槌 玩燒味屈撚死人

打sb 隻ddg 好似on9隻咁
1球都扑唔到

之前放左

爆冷

係咪任何水晶宮球員都得？

想平平地放70k coins
有意留TG

有無ching比比意見，依D係本來有既卡

提名咋.....GOAL.COM唔撚識英文

中伏無cross check
入咗30隻賓迪基

正想講投票好似到6號

我都差d 衝左去入賓敵機 同沙高

其實有睇下波都知一定唔會係佢

唔係sane就係kdb嫁啦

9成KDB

呢2隊大家會點簡？入到game會轉番41212(2)

咁睇過波都知沙夏入波含金量係高既

kdb ST
Griezman CM
Kante CAM

應該係入到場轉位
佢一開始咁擺係為咗chem

高到可以拎到potm ???

唔好咁, 人地入咗30隻賓迪基

俾佢自我安慰下

笑人顯得自己無知

呢隻好難砌喎
我自己都好鐘意佢
但澳職同澳大利亞人 真係唔知點砌好

Mooy同mooy

D人成隊球皇隊都仲要又壓星又開波換人咁，真係好撚嘔心

pro player都壓星 所以壓星無問題

壓星無咩野 但開波換人真係好煩

屌你delay加handicap真係人生一大享受黎

戇鳩 係你地合理化壓星
做狗就做狗啦 扮咩清高

想問上個禮拜下sb elite3要幾多分？

45k 一定得

lcm用88petit定85blanc好

打到50K啦,我上星期都以為42K夠E3

仲鬧緊壓星
鬧到fifa46

感覺pro 到legend 其實差無幾

遊戲設定係咁
又唔係外掛
唔明壓星有乜好屌

第一次見紅卡

啱，煩撚到仆街

紅卡即係點

我都係42k就停左無打
照而家個分黎睇45k都唔一定穩

鬧果班都無撚腦
覺得壓星有影響既咪即係間接證明左係有handicap存在
咁既然呢樣野存在係會影響gameplay
咁梗係要做d野防止佢
輸技術都話服
如果渣撚住豪華隊但因為handicap而輸
咁係唔撚公平架嘛

其實邊個攞potm都無咩所謂架
講真而家kdb呼聲最高我阿婆都識估係佢啦
我只係對「睇過波就知乜乜乜」果啲言論唔太認同啫
無野可以講到咁死既
至於果30隻賓迪基原價走都係輸1350稅啫，無事既

FUT Champions Reward Cards
打sb俾我遇到

我真係忍撚夠EA WL
贏兩球以上連續5場88分鐘追平加時
加時入我一粒都可以追返平
但係連續 係連續5場
120分鐘絕殺係咩玩法

ps.每場都起碼單刀2次以上
次次單刀都神龍上身

開波轉陣都屌,ON9

解緊92舒米高， 有冇食評

打30場先贏左12場
最尾10場贏左6場僅僅gold 3
好感動

通常後面先難打

第一日禮拜五，易打小小

我反而開頭係咁輸
諗住silver 1都滿足
有bonus

等多陣買好過啦…

終於可以打機 無打兩星期

澳大利亞人
Australia香港同台灣都叫澳洲 大陸先叫澳大利亞

巴打你啲馬杜迪點呀

用icon 屌
壓星 屌
入場換人 屌
仲有咩?

我都覺得越後越難打
頭20場都贏到7成
之後成隊波突然變哂弱智咁
又自己撞埋一舊跟住對面龍又上哂身咁款

睇replay

瘋狂pause

仲有太串既慶祝動作

成80萬，無咁多錢， 低數值又冇乜興趣買

我呢兩星期無留意過個市 我果陣買左隻仲響到呀 返去望下咩價位先

放600K,不包稅
$500!!!

想問下Goretzka定Tolisso邊個打cam好d？

kovacic untrade過左scream會換返koke

30萬用黎直上ramos換umtiti定係慳住洗modric換koke 龍門換if ter stegen

tg傾

入場換人我覺得抵屌既

買LKK定耶穌仔好

lukaku好定拿卡好

Why not both. I m using both

求德甲JJ解答

ut mode入面個單人賽季mode
可以屈走場而無後果

減1場contract 其他當冇發生過

有咩好屌
我都有幾隻icon,加銅人
好多都咁打

9成kdb 真係好勁 近呢幾年英超都冇佢咁出色既攻中
打到尾都有咁既水準 曼城又有盃既話 分分鐘有金球爭

試過無彈通知話扣contract又點計
有原生球員同黃金球員

有冇巴打知pc版win10 fifa18開game 彈Microsoft .Net Framework 錯誤點搞 試過好多方法都唔得 較埋win7相容性都搞唔掂

拎到歐聯先有價講
冇都係美欺屍朗屁馬

曼城有英超/歐聯都有牙力爭頭三

冇彈通知係點走場法？
斷線同熄game都應該係淨減contract

睇中左張IF Torreira
14000 執左張黎試
食完Shadow之後stat超靚仔
97 Acceleration 87 Speed
83 Vision 89 Short Passing 86 Long Passing
91 Agility 99 Balance
97 Interception 99 Standing Tackle 91 Sliding Tackle

M/M 其它卡黎講可能係缺點 但呢個反而係佢優點
進攻不過不失 佢唔多衝上去令我中間唔洗塞車
Passing好勁可以當deep-lying playmaker咁用
防守簡直痴線 成個意甲版Kante咁
落腳準得黎識自己走黎走去補位 (完全唔似 M WR)
連缺點都同Kante一樣

利申 意甲隊 4-1-2-1-2 (2)
中間係 Sergej - IF Torreira - IF Brozovic- Scream Perisic
本身想比佢打CDM 但因為佢矮所以拉左Sergej打CDM

goretzka d射波嘔血

我想問wl打到去金牌,對手係唔係都係金牌?

直接熄機
contract差一兩場咁 所以就話係咪一走場就扣硬

明白

假樣

啱啱我都有諗過 咁快有食評
我又係想shadow佢 中場一樣同你個三個

咩假樣？

有冇人用過overmars 好唔好用?

冇 諗起第一次用條友入波 果個陌生既面孔

👍🏻👍🏻good review
見到jumping 39 都算一絕

諗緊cm or cdm

反正都矮到頂唔贏架啦 Jumping幾多都冇乜所謂

希望沙基里出if 1球1助攻 雖然和波

睇下同咩組 如果打CDM最好搵個有制空力既pair
但意甲高大防中真係好少

係既
咁o岩見到
好少見又矮又跳唔起

d input delay真心唔知係gameplay定server問題
順起上黎輕鬆扭
慢起上黎波都拎唔穩

Gore

今期隻lozano好似幾勁

賣ps4 coins 1.9m

巴打我又係意甲41212 不過cam gomez, cm hamsik,基迪拉 防中allen
如果入torreira放佢咩位好

Shadow...

其實D chem card 並非如好似D網標示加咁多！
吓吓加速加15唔洗玩啦

等多幾日20k 樓下至入

打左成個月sb第一次打傳奇級打到咁爽

估唔到仲有傻仔信futhead stat
如果食完chem咁勁，仲有人買messi 牙朗咩
買張廢金食chem個個都牙朗啦

巴打有咩見解

巴打都係寫個食評

我覺得Chem card加幾多同handicap比ea逼害一樣
信則有不信則無

我覺得Torreira同Allan差唔多功能
係主要upgrade左passing
但你本身有Hamsik派牌都應該冇乜必換

如果真係想換既 我應該會將Khedira推落CDM
Torreira打CM頂Allan

我隻allan就拍savic cdm
我諗住直接replace allan算

bruma終於有正選啦 希望生性if

德甲d翼好撚廢

有時好明顯，有時一樣擔泥咁款

咁你牙朗就無 chem卡食咩？

玩德甲玩到想轉
本身儲左錢換拜仁三寶
點知心思思買左尼斯達
打下打下想買隊意甲
起碼有D中層卡玩下
德甲出親if又鳩過人

Stat呢樣野都係睇你落到場用唔用到出黎啫
有時你考試prepare好晒都會唔識啦
同樣你入到game射波㩒大力左都會飛機 你兜大圈追人都唔一定追得住人啦
你咪當d stat係客觀數據 比個reference自己囉

Btw 如果巴打有廢金食完chem同牙朗咁勁既 麻煩介紹比我用下 我想轉用433但諗唔到用咩LW

數值上限得99
你廢金8x食hunter上99
牙朗食咩都加得少少又係99
咁我買牙朗做咩

Tg kelvinmamch

邊張廢金食完 hunter樣樣都99 我都想見識下

同埋畀你真係食到上99 ,你都無佢啲traits

我估係以勝場match對手 開始打頭幾場時好快match到 而且個個5格綠 之後愈黎愈慢先match到 又愈黎愈難打 岩岩打到傑3時遇到第一全勝條友

我都覺得top 果班值錢既係呢d地方 (traits)

假如你張廢金食完hunter 最多咪得幾項速度射波stat去到頂級
其他依舊passing dribbling果d都係keep返係廢金level

但如果美斯牙朗食chem既 除左chem boost既之外 佢都有一堆本身頂級既數值 佢整體質素都比廢金好啦

又冇人同你講佢地要同廢金一樣食hunter
Chem呢樣野睇情況揀架啫

荷甲有個德國翼
今期出藍卡可以一戰

意甲有咩好用RB?

放ps4 coins 10k=$12不包稅 1.4m

荷甲無咩興趣

新手想課金 想問下巴打幾時抽卡好 同有冇話電話抽好啲定機抽好啲

用腳指開最好

最正路都係得IF LICH AND FIORENZI

想問巴塞隻semedo幾時可以buff

真心問 有冇話幾時開最好 感謝巴打

等promo包

james真係除左遠射之外真係冇乜用

我用過屋企兩隻貓同一隻狗既腳去開

Trait可以係邊到睇到

即係唔好用150point 買佢而家啲大金包？

榮幸黎

最實際

棄game賣ps4 coins 最後1m

真心啦

l/m work rate 仲要跑得慢

真心 除非人品勁好
如果唔係買coins算啦

因為我玩PC 仲以為8舊水萬幾point好抵屌

yarmolenko買if定otw好？

兩星期無玩 轉左新patch好似玩緊新game

輸到仆街

唔洗錢有新game玩
ea

兩樣都肯定有
只係唔會有份menu清清楚楚話你知

Diekmeier if就爽皮

Exactly

timo werner 1assist 1score
快D 出黑卡

請問係咪有得睇返上星期sb幾分係咩牌位??

垃圾 唔好買

應該出硬 if唔知要幾銀

Btw試左兩場 幾好手感 係矮囉 13k有

我估六,七萬

放1.2m ps4 coin 一次收哂可平

幾錢都要

普金已經炒起緊

炒毛咩
totw無左水好耐

竟然 我見佢d數值幾全能所以想買佢

連續幾場WL抽到對支那人
一係佢開跑車
我D人就極慢、唔走位、傳波勁細力
打到想掉controller

都好過直上兩隻大佬

有無人記得幾多分先穩e3?

50K

G2 reward係咪好過G1

Thanks
而家得31k
得返14場 有少少勉強

我都係咁話
e1都仲話有多d coins

係

臨射門窒機咩玩法

唔洗50K
43K就得

BTW 有無手足用過Lloris 感覺如何?

better than quater

用緊滴屎達根，諗用換了，成日派膠

Ter stegen守角球好廢

upgrade完隊波仲打得差過上個星期

本身玩開4321陣 但防守廢 轉返玩41212（2）算

有無人用過if廢癲
算唔算弱化Kante?
見跌到150k想一試

隻lozano好撚好用 有速度有技術仲成日入波
唯一唔好係難夾

雖然唔是好關我啲窮撚事
但我想問下icon球員個pool咁細
其實係咪會定期出啲新球員架??

包皮有機出IF

隻otw等左佢好耐

大家CORNER 通常點開?
開左成50次先入到一球, 唔知點樣易頂波

ibra同紫住烏點揀？邊隻好用啲，諗住拎黎拍耶蘇仔，雙箭

開近角球, 批尾柱, 一定要高佬, 方向要指向尾柱
唔好連按, 一下按1/3至1/2力度, 頂完會拋物線笠死龍.
我用ZAZA同VARANE 大約兩場就頂入一次, 其他完全唔得

住烏好難用

原來唔可以full bar
唔怪得成日頂唔到
BTW手足買拉膠啦 個死人頭屈到

有冇人用緊if 達屎迪根？
用緊Adan好撚想換

睇黎呢個星期有拜了

有冇巴打用緊41212（有雙翼）個陣？好唔好用？
會唔會防守時中間好空，得隻cdm守，分享下

同普金差十倍，有無其他爸打有食評?

cdm一定唔可以慢
慢既好無用

咁開角球個力度係點?
我見4格滿係飛快D, 1格係慢D

呢件點拎？

點樣解決擔泥問題?我打online D5..打5場輸5場..有場仲要幾乎一樣陣容..但係同一隻人一拍埋去完全好似銅人打金人咁款..

贏咗今個禮拜daily knockout就有

吹鳩漲
隊平價意甲反而成日贏
英超反而成日輸
btw比洛迪好撚屈機

經常有
成日心諗ea又做鳩我

出洛賓都好既⋯⋯

巴隻Dembele真係好好用

兩格就得，跟著菇對著遠柱就好易入

意甲有咩超平攻中

gomes 13K算唔算平

係囉，平嗰d攻中真係用唔過
gomez打攻中

聽巴打講降級打傳說電腦算
終極電腦打到爆晒粗先贏一球

反而覺得泡菜tif同If sule不遠

我食finisher升咗佢射術同phy真係幾好用

巴塞個semedo一間同我表現好啲

我覺得唔錯，打cm同cdm都得，如果打cdm要食sentinel, 因為本身strength 同體能比較低

睇黎都係儲錢買zanetti

我幾時先可以場場輕鬆炒五球

patch之後我連打legend都唔係場場嬴

意甲用哂拿仔三子加Gomez攻中打死人

更新完難玩好多 之前唔大炒都起碼贏 而家打4場起碼輸返一場

又係利雲了 買唔起

雙左cm想換有咩推薦?

推推

Salah又兩球 totw
定mane兩assist totw?

salah

Hamsik 尼恩糕蘭

今日晏晝

點解會調轉咗

馬神，IF Brozovic
有錢就就尼恩

CDM 馬度

gomez全名係咩

Jor gomeZ

futbin打gom，第1個就係佢啦

占士兩助攻有if未？

werner if 6 7萬好抵買喎咁

雲拿 沙拿 麥皮應該無走雞啦

我覺得唔止 我估十萬起跳

我都覺 貴一貴都有人買

見到d otw就火滾

下星期放撚哂佢

打緊41212（2）

唔識用普巴打cm位 佢成日唔現位幫手

有無人都唔太識用佢

跟巴打玩51212 除左比ea豬死之外 場場都入幾粒 特別係隻住烏

打多個緊係勁啦

垃圾 用舒米高個仔都好過佢

個人意見only

skillmove玩家用應該好屈機
我開game頭兩日gold upgrade出左一直用到以家除左身位廢之外其他都好勁下 不過自問唔係玩skillmove材料唔識摟到d人埋唔到身琴日upgrade左用Bale發覺隊波好似勁左十倍咁 硬爆硬射放RF位場場入波咁滯

salah張otw應該又有得升了

Van dijk同David luiz邊隻搭bailly好d?

如果werner if 我都賣耶莫蘭高買佢

你哋會買Bailly定David Luiz?

PACO TOTW

Van dijk + shadow

希望出st版

終於第一次贏到icon 壓星隊，守得勁辛苦85分鐘先追到3:3
最後加時佢送個12碼比我贏

新手一問，紅卡姐係咩？

每月打WL 跟返成績 派包 如果成績好 一定會出TOTW 但變左紅卡 不可交易 最靚戈個紅包 好似係45張 全TOTW 爽到hihi

上個禮拜都已經43k
今個禮拜45k都唔知穩唔穩

今集好少見人用雷斯

巴打唔洗太執着 係有運就會中 我朋友 用週任二名球員包 都開過二次TOTW 唔好比game玩你

用緊napoli 施連斯基打wl，平野黎講算係咁
儲緊錢想換hamsik

咸石同馬治斯奧我都有用 個人覺得馬治斯奧好用過咸石

小妹岩岩抽到c朗 自用定放售好

Cm位用緊馬神同尼恩高蘭
係cam位未試到邊隻好
用過gomez零身位，擺佢上st好過
所以想試hamsik ,有身位又傳得射得

Discard

想問其實icon 同d 黑卡係普通金卡包都有，定要係d 特別卡包先有

補充: 係45張totw (全81+) 另加一隻icon

vvd h/m好易失位

pc sb elite 1 要1952 ppg 先有 on99

想問下依個禮拜買3個1500球員任務嘅獎品係咩？

SB追分仲大壓力過番工

放1.5m ps4 coin 一次收哂可平

打到金1算 又要wl40場 而家sb完全無時間玩

Push

新手想問其實icon 同d 黑卡係普通金卡包都有，定要z係d 特別卡包先有？
今個星期預計sb 會e3/2
wl 就可能silver/gold 咁上下

想知呢2個d 獎勵想既卡包有冇機會中個d 卡

乜包都有
銀銅都有機會中啲低級黑

今個星期sb啲分高左好多，應該多左人打

古圖斯kicking好差 即解圍好易派膠

左防中換馬度迪？佢好似好短人咁
有無巴打用過？或者有無其他推薦
隻if fekir 好勁但少氣到呢

隻隻都if唔到 又跌價

78ovr

西甲龍用奧比歷好定達子好

成日守轉攻一野交落前鋒之後就搵唔到人交波
人地幾隻拍埋黎就甩，係咪要係中場猜幾下等D人上去

WL贏唔到，啲人好撚勁
宜家係銅二，仲有30場未打，想放棄

D人成隊球皇又icon，入左我廢金隊波都好意思睇重播同做d特別慶祝方法既？

課金都比人屌，有問題果個應該係你wo

丹超大比拼點砌,好似好貴咁

唔係屌你課金，識唔識字

入波慶祝都唔比

係...窮撚惡過西咁

mbappe 實有if

因為自己入唔到人無得慶祝係嬲d

push

巴塞皇馬炒人唔通又唔慶祝

勉強冇幸福

Futbin

之前唔壓星中左成日handicap

sor

用左,但果幾隻個市直頭無貨
用其他就隻隻幾千

係要幾千一隻架啦某d位
一係就唔好做

點先叫特別

有的人自己本身廢 就話ea造 人地課金
你的球員仲慘啦 一出身就俾你呢的窮撚用 同香港一樣

想幾百就做到？免費送pack俾你好唔好？

我諗係特別耐

79 4星半咪算， 78好唔好意思？

秒左

想知連登葡萄撚有日渣住隊英超輸左比人銀卡會點？
瀨人壓星？

又黎呢個話題 你唔鍾意壓咪唔好壓

去屌ea做咩要整到人handicap lo

你第一句係問題，第二句係答案

最搞笑係佢地expect自己一定贏
輸就一定係乜乜handicap 笑撚左
人地全明星又屌 人地一係有$ 一係就識炒賣 ut本身就好重課金同投資味既game
接受唔到就返season啦 不過之後又會話season俾人handicap架啦

有無巴打知會唔會再出icon定已經出齊晒??

If stegen好過nif版 同oblak差唔多

但oblak有gk long throw

有5x萬 入pogba/berkgamp/hagi好？
用黎做cam頂eriksen

Otw salah 同埋 麥包比 價位直線上升

this for sure la

之前唔夠錢買
而家夠又升過

無記錯全盛比利都未出，所以應該仲有

我反而覺得佢出mane多啲
傷完即刻兩助攻

玩SB 真係練EQ既最好方法...
用中堅回傳(X制PASS)畀龍門...
佢可以撻Q傳左入龍...變own goal

仲要係我岩岩苦戰領先1:0
一個唔該就被電話追平...
多謝ea ea好野

入波>>>>>>助攻la

再唔入變左黑卡就無lu

巴打係咪有咩誤會

?? 唔是otw咩

有個on9問題想問
係咪即係張otw 既黑卡個個如果入到totw,出張黑金
張otw 就會跟住升埋，咁係有多張定係本身張黑卡會變黑金？

上年打都仲可以gold3
今年更新完打食曬屎咁

而家再唔入
遲下真係If咗會再貴啲就更加買唔到
佢係呢個意思

你個on9問題自己死返去睇第一頁
過左咁多個post都仲問

卡都係果張 色都唔會變
數值會上升

仲有機會再上sif

第一頁 q&a 7,12

上左禁多資e1
無次出好野

我都係 反而有次hea打e3球員包中d人仲值錢

Ea 啲野你估佢唔到

kdb上星期踢到識飛
最後都係出耶穌都sterling

ea引人抽pack黎講 有得揀都唔會揀otw
所以mane>salah

啲普金卡好似跌緊
係打完wl賣人定套現買otw

IF Lozano Pereiro Locadia
利申 用緊

我都用緊 除左pereiro其他兩隻都好用到爆

巴打玩乜難度？ 我反而覺得18易玩左

何甲你地點hybird?

今朝隻if fernandinho 147k有了
搶唔到

等佢星期一再跌

何甲你地點hybird

小弟陣容 用落都唔錯 但左閘係個問題

儲多少少錢先 好窮

有460k 買阿古路定if jesus 好

想問巴打呢隻龍多唔多派膠
諗緊佢 mandanda定ter stegen

玩Pro
唔想激死自己

入左20隻PACO

成日遠射比人入 我都想轉隻龍

想問有冇咩網睇到daily同weekly mission嘅獎勵？

咁巴打一係草錢換t silva+ederson
應該會好用過hilton+lecomte

岩岩睇左隻if lecomte reaction得73
同埋矮
可能關事

46k 左右夠e3未？ 唔想再打啦

上次都50k....

我又分享下先
入game會換翻locadia打前鋒
之前用慣belotti locadia 嘅埋門係低一個level
但遠射都幾勁
Pereiro後上同頂角球入好多波

上次43k

而家打算入隻美蘭達
因為我本身有if漢那高域
不過唔知美蘭達好唔好用

Sokratis搭保定硬係成日失蹤咁
反而保定搭if ginter仲勁

50k係pc

pc特別高分

大家覺得season定ut online 難打d

我ps4 jj

成日唔記得問係邊個平台

呢個陣hybird得仲靚
Locadia識用真係好好用 遠射下下屈機

好多唔夠Chem
不過都好好用

球員唔夠chem其實影響有幾大

之前整過類似野
隻perez好好用

耶莫蘭高 otw跌到得返12皮

同if差1皮多

咁if搵邊個買

掃波好勁

隻小保家if左閘 睇數值好似好勁 用落感覺點？

今晩會長頂得住鏝啲攻勢嘅話next week應該有IF

而家放coin係咪死鳩硬？
想放4M coin
有無巴打有興趣同識方法？
tg傾 samuelayjapan

好期待下次totw會係阿定係鏝

鏝個個星期都有

如果0:0 要有超靚撲救先會先

放4m 要預左個ac一定冇

勁呀
我覺得tagliafico勁過fabra
fabra唔太返黎幫守
不過我唔玩rlb overlap
如果玩overlap fabra應該幾勁

想問下咩原因星期日反而跌價？

D人打完wl
輸到躁賣人換隊

利申我係其中一個

上星期43k夠

每個星期都會升少少
可能今星期45k到

我都係 玩左41212（2）三個wl 都冇咩進展 成日塞車 之後賣晒d人成隊換過

想問西甲仲有邊個cdm好用？casemiro同布斯基斯好慢...

保連奴

3個中場
Koke 卡斯 保連奴

高華錫正
快 有遠射 唔太矮
我買埋scream版

第一次唔係warning?

見平平地，入多左隻托利素，是否不智

同你買果個就warning(其實4m,都好難唔直封 ）賣方就直接ban

食anchor 進攻幾好 傳中成日助攻
防守就普通 埋身搶都幾好 但成日mark漏人 可能係本身今集係咁

識野
Fabra我較左overlap
另一邊hysaj就唔上 攻就當打三後
兩隻防中都set左留後

Otw就冇所謂 普金就點都會跌

WL好似無做過主場
次次主場對面都走

scream 能力up 係咪今日完？幾點完？

有無巴打比下意見，想upgrade，但係無錢換vieira,同古烈治 仲有無其他可選

bam左係咪pro club都玩唔到？

hehe->marchisio
華西->florenzi

我俾人bam過 係

牙保真係幾正，樣樣有D，又平

唔撚係呀
EA正仆街

marchisio同hehe一樣h/h 但係雙4*
florenzi湊chem 不過有攻有守 數字靚

兩隻bam法
一隻delete fut club
俾錢淘寶有人幫手restore到
第二隻permanent bam
即係我中個隻
佢會停左你所有online features

見到sb有隊50幾rating
屎忽痕走去打最難
一個40幾rating有5星skill move

巴打如果想換icon級仲有無推薦 大概800k筆值

但係佢cdm既話得61defending

求意見

剛抽到華拉尼
但無玩西甲
比你會用黎放英超 搭哥斯尼
定賣左佢 買拜利

忍唔住手入左廢南甸奴了 試用先

EA FIFA 17 UT課金賺八億美金
一定唔比私人買賣啦

otw唔好長渣 伏到仆街

唔識用kante
發現mooy仲好

攞佢打cm啦緊係

同問

Otw都唔長渣咁冇卡值得長渣 小小上落緊有

我個陣
左dmf想轉馬度迪但佢好短人，唔知守得好唔好
Miranda其實唔差 對得住個價
If漢奸一對一好勁，但對遠射但地波麻麻

德甲 if zuber 食咩style 最好？

馬度迪搶到仆街

有無巴打賣coin

又係呢位hybrid巴打
你係咪諗住將每期totw既低價if都hybrid埋一齊

btw你諗呢啲陣係參考futhead定自己諗??
futhead有勁多超靚hybrid陣, 靚到每個位都係岩岩好9 chem無多無少

中場梗係kante+mooy

basic已經好勁...

太短

諗住買黎打41212(2) 嘅cm 位

想問下擺lm定lb好 如果本身前面係Bruma後面係Schmelzer

$220放ps4 200k coins稅後

使撚食咩
多極都7 chem

今個星期隻黑卡法芬睇數值好撚勁 但又係好撚難砌

呢個係我血淚經驗

有質素既if反而唔怕長渣

otw 太多人炒波幅 大上大落

起馬10萬以上果d高價if先唔會跌 但1出sif就賤過地底泥

星期一最平個時間段通常係幾點，想入貨

新手想問點解同一隊波 一時就跑得快身位勁 一時好似唔識郁咁既？

WL打左28場而家金3 打唔打落去好
睇落金2D獎品好似好伏

收ps4 ut coins 600~800k
Tg kelvinmamch

打上金1

Lichtsteiner IF 同NIF 用落唔覺有分別
Skill 又得2星，想做d 突破都做唔到
Florenzi 普金仲貴過Lichtsteiner IF
唔捨得買

CB 又好似成日有漏洞
做唔到西甲陣Varane 個效果
換Barzagli 定 Miranda 好呢
又應該唔要Manolas 定Koulibaly 好？

我隊b隊都興玩hybrid
我都有果幾個if 重未諗掂點砌lozano

用緊阿甲mix意甲重齊10chem
再mix荷甲真係有難度
巴打個陣美中不足係lozano 冇10 chem

不過我成隊波都好短人

隻werner愈用愈廢咁

同感

係
其實好多平if仲好用過普金
基本hybrid原理 了解所有陣嘅位幾多線齊Chen
我自己鐘意用4231 所以都要犧牲下

意甲防中用 馬度迪 定 hw基迪拉？
成日覺得馬度迪好矮會唔夠人頂同撞，所以好猶豫
巴打們點睇 ？

砌hybrid就愈少線愈易砌 通常433 4321 砌到全部10chem先 入到game再轉陣

砌hybird其實唔難
有幾個陣特別易砌（433/4422）
上futbin砌下好易砌到
我宜家呢隊英超意甲意甲都有，全10chem

*法甲

個人覺得艾歷臣用落仲好用過kdb

我都諗緊用Miranda
但防得M

用左幾多場 數值上kdb完爆佢喎

本身打4-1-2-1-2(2)，但中場成日塞車猜唔入
所以轉返4-1-2-1-2
依加防中位諗緊用Torreira定係Brozovic好
而前面用開Belotti
5星wf同好撞得好好用
但見到Perisic直頭係佢強化版
可惜scream版係打中間
依加諗緊入場轉返lm定係用Nani好
求下巴打俾啲意見

同感 kdb用落有d鈍 出左potm之後放左佢

唔要Koulibaly啦
RB試下國米Cancelo

無可否認kdb長傳俾波係好啲 但個人覺得艾歷臣走位，靈活 禁區邊啲射波好屈

但大力神仲要低kdb 2點agility

用otw施古臣仲好

射就更加冇可能好過kdb啦 kdb遠射手感極好 你地係咪真係用過

你純意甲定hybird?
我hybird漢奸迫住要用姐
純意甲有更好選擇

個人覺得好用咪得 你反駁都無用 齋睇數字唔使咁多人問用後感啦

自己諗住咁砌

呢樣真
馬細佬得78pacing但成日爆贏人

左閘 j辛 petit alaba 三選一 邊隻好

蝕唔起稅買黎試哂

hybird呀
要用Miranda,If漢奸先有10 CHEM

想問d人點解要入場換人？咁就可以唔理chemistry唔夾？

好似係擺到100chem入場

之後換陣 實際有無影響唔清楚

咁無計啦無得簡

我都玩開入到game換人 覺得冇乜影響 好多pro player都係咁換

對方條防線係咁增強，德撚前鋒止步不前

我真係唔撚明點解1場online可以踢撚到6:6

4-1-2-1-2基本上中場得果隻防中守 最好係尼恩高蘭呢d又多氣def又高又有速度既防中

Eriksen好用過kdb

totw4 之後 大會進攻球員 未if過

有買貴冇買錯
等if

自己都覺kdb麻麻 可能用開靈活攻中帶生個波
所以真係好睇自己咩打法

我自己2隻都用過 速 pas黎講真係差唔多 跑落1樣都係唔會有邊鋒影鋒果d咁靈活 但kdb真係好射d同埋身位好10倍 我另1隊用緊利雲射落都唔覺同kdb差好遠

alaba all day

巴打if fekir好唔好用 ？想執隻玩下 而家用緊賓硬化

係勁但 硬覺得今個禮拜隻野唔同左
反而隻stindl 狂入

唔該巴打
咁我賣咗Torreira 同埋Brozovic買馬度迪用住先
再儲錢買尼恩

個人覺得benatia幾好用 又抵

我都等緊werner 而家用if華拿想轉打法

中場 HEHE 配 藥膏 想upgrade 換咩人好

想請問德甲巴打兩翼用開邊兩隻
Budget ~100k 一隻
用緊洛賓但成日出唔到洛賓的軌跡
打433 翼又少插入用到唔上唔落咁

如果純守黎講馬度迪已經好夠用 尼恩只係多範遠射

所有野都好勁 ，遠射啪啪聲，除左短氣 所以我後備都要擺賓硬化
但佢每樣野都勁賓硬化好多

睇返佢地2個得17幾
會唔會中場頂波成日輸
雖然馬度迪跳得高

單防中就馬度迪 雙防中先用基迪拉

你單防中仲想拎埋高空優勢咁貪心 不過韋拉幫到你

普巴+Kante夠唔夠好啊

我錯了

我用hw 基迪拉
平3萬蚊
用落唔錯

何Wayne Fans Club即將成立

我們現正組織何Wayne的球迷會，希望大家可以定期聚會，和何Wayne近距離交流，並且玩玩遊戲，和一班喜歡足球的朋友建立互動關係，群雄論足球。

我們現正招募約20位創會會員，於創立期間不會另外收會費，只要現在報名參加就可以了！如果你有興趣參加何Wayne 球迷會，請在群內通知我們，待我們收集了其他朋友的資料，具體成立的細節會另行通知。

如有不清楚可以打 39552900 or 61935590 了解！

睇埋留言笑到癡線
要問媽媽可唔可以入會

用過Benatia
Manolas 同Koulibaly 好似高一級

Agger

比你參考下
Kante用過 太矮完全頂唔到波

想問下玩意甲既巴打，大家係用緊咩陣？
我用4-1-2-1-2(2), 中場好似好迫，兩邊又無人進攻好難猜散，反擊又好似好慢咁 用落好唔慣
想問下大家平時係用開咩陣？求分享

41212(2)先岩
有錢CB換番Bailly

其實d 球員有態
我覺得用左100場到重有段時間好廢
之後就冇事

翼我用otw bruma yarmolenko
Bruma 就落底出波冇乜好講
耶高我練左150場到終於識用
識用真係好撚勁
In case 你打一cup 一射既耶高勁過洛賓due to 5 星skill move

但德甲冇勁左翼，要夾既建議揾藍younes
睇落似加強版bruma
我重儲緊錢做個sbc

試下轉433..
但人人踢法唔同，再加上用咩人你唔講

我同意
轉返4-1-2-1-2
有返翼多返個進攻模式

我主覺得koulibay hh 呢樣令佢差少少

連續2場120min入波

你換bailly會有兩隻7chem喎

我較進攻唔上
佢真係冇乜點上
係有時炒緊對面就一支節衝落底

41212(2)既話 前鋒係 Icardi+Belotti
CAM - Valero
中場3個係de rossi, joao mario同基迪拉, 仲有strootman同allan

我都試過，做幾個one two 入埋禁區射波
笑撚到我

呢個陣有翼既話 想問下個中場會唔會好空虛？得一個中場係到守

想比人中出咪用呢個陣

會
所以手動控翼後跑+ai聯防

加咩默契風格比佢地好

我係用單防中，打41212（2）
依家用緊milinkovic打防中，覺得幾好，但想upgrade吓諗緊基迪拉定係馬度迪好

搭單問，cam位hw Perisic係咪好過gomez ？

你成堆都咁慢 反擊緊係慢 41212(2)就係打反擊 迫爆個中場 搶哂d波 比前面3個打one two直接單刀 你前面3個都唔快緊係突破唔到

依家係咁

高列巴尼hh會衝上黎
我寧願用番benatia

意假要玩41212(2)我覺得gomez攻中係基本 但意甲又冇快前鋒 你惟有推d翼上去7chem打前鋒

4321入場轉412122

而家出左隻萬聖Perisic 推佢上st都勁

隻耶撚點用 可唔可以教下我
我而家用緊賀記隻if 右翼 都用得唔錯

已轉用邦路斯

拎黎打wl,算不過不失
都係打12撞牆多

我最後都係用返4411
無左兩邊唔識攻

有冇90 rui costa用法
放左入隊唔太識用佢

想試下巴沙利，或者轉邦路斯

巴沙利我唔覺得佢4X 體力有任何影響...
一樣係踢足全場無問題...

中堅用得幾多氣 根本冇乜機會跑 比人過左基本上完

依家用緊IF Icardi同IF電話，覺得2個都慢有d唔太好
應該唔要邊個搭gomez打ST？
再用hw Persici打攻中

其實法甲防中都好勁
唔計馬度迪
Fabinho gustavo全部都係又平又lur人
Gustavo遠射勁到

SB好辛苦先上到金3

絕對要啦 perisic打st好d

打左幾多場

首先，唔好揾佢硬爆
其次，當佢係隻st

射波勁到冇朋友，有位岩腳即啪

bakayoko齋講防守真係屌打好多同類球員

今日新買左
未係用得好慣...

就係得防守 乜都冇 真人連防守都冇埋

唔覺 佢好懶

岩岩果場比佢mark到1棟都冇

咪答左你 留if電話搭perisic gomez攻中

我自己意甲係433
St用來回波放波兩翼開跑狗mode
單防中搵隻快既追 其中一隻savic夠高set唔好太上
高波會幫手頂

agger
baka>>>>>>>>>90petit

perisic打st？
唔該巴打 ？

我一開始都係用433，但意甲冇乜勁翼
轉咗打41212（2）之後就打慣咗

我依家連另一隊西甲都會入場轉41212（2）
攞Carrasco同Dembele打雙前
2個食Hunter勁到癲

有冇手足有食評

翼反而我接受到 閘就真係不了

放cam勁到仆街喎

本身用古烈 藥go 同 雷哥 打3隻CM
睇黎要轉返佢上去CAM

用呢隻不如用sane

德甲幾時有新If前鋒，防中，左閘

打41212
兩隻跑狗係前面
雷哥斯達攻中
後面7個放啲守得有身位既人幫手打氣就得

我都係
40場贏18
30場個陣先12勝
臨尾爆seed先僅僅金3

睇錯wl
當我無講過

明白 巴打有冇用過overmars 諗緊解唔解埋個任務

咁多人433入場轉陣 搞到我都想跟

upgrade完陣打得仲差過上星期 代表咩

邊個位睇

代表個rank高左易d食handicap

SB 打到八萬一今晚可以早啲訓
斷估唔會比上星期多4k

可能upgrade錯野

冇數

WL入唔到

打少8場都輕鬆夠e1 但top100就冇可能入到

想問下意甲, 單CDM的話, matuidi 同 allan 差得遠唔遠?

其實真係差唔多 matuidi好頂少少

準備放哂佢再試其他卡

想問下WL 洗唔洗話 打哂40 場
如果我39銀一 同40 場銀一 係咪無分別?

yes
都係睇你最終贏到幾多場
18場18勝 同 40場18勝
獎勵都係1樣

上Futbin 睇下啲數值啱唔啱自己打法先買

贏幾多計幾多 就係咁簡單

thx, 等平少少就買隻玩下先

$1100收ps4 ut coins 1m

右翼

我都係

係咪又有scream boost
今日開驚隻scream lars又上左87

係咪不定期會boost
如果係嘅隻Perisic同Carrsco好正

賣ps4 500k coins 唔包稅 600$

直係失策
明知今日全日出街
早知sb唔打禁高分
依家六萬幾唔上埋e1又少錢
又落唔番e3
要夜晚打埋上去

點解要留E3 既

禮服波衫係咪冇得買?

用C 治用到燥

好多人鐘意E3 3個包, 多過E2, 如果自問冇運就E2, 多5000, 如果唔係E2多consumable

I see thanks Ching

自問無運
索性d1拎多coins

巴打們打squad battle 有咩策略？自問已經好努力但都係Gold1

利申平時打到WORLD CLASS 但係SB D 爆分隊真係頂唔緊

清你老母, 係巴打, 要ching請返香討

打 legendary

打Legend，同world class唔差得幾多。

反而最尾一場電腦會上晒身，所以我會揀返pro算

打到得返3場先金3 網上d人太勁，成日搶唔到波

原來係真，我又冇刻意去留意最尾一場

其實對面識玩既話，基本上9成係搶唔到波，要等佢射失/龍門接到先拎返個控球權

可能係我太廢

大家prefer 41212 定 41212（2）多啲?

想轉打窄果個陣但唔習慣打無翼陣

有無巴打講下個concept係點有咩心得??

人腳如下

有數得計既 其實你肯打足45場
而每場平均有1000分都有45000 有e3
平均1000分打professional可以輕鬆攞
當然練到贏lengendary係最好啦
打legend平均有1800-2000分
即係有一半可以輸比電腦

4231用mertens+gomez打翼

打傳奇，易好多

SB手痕禁去top 100睇, huge gorilaa 打少4埸都排第一

仆街今日先知星期六日有加開...

入左張icon Petit 幾好用！
一開波放佢上Cm 轉隻左閘出黎

聽講呢條係巴西仔黎
靠出cheat上到第一

無計 小弟星期六都要幹活 禮拜日訓到夜一夜先起身
唔係你講左45場呢件事出黎都唔會去搵邊度黎咁多場

Youtube啲片堅勁喎

因為ps4果個唔係xbox果個

咁岩放大假 第一次wl 踢到上銀3算數
同sb一齊打真係chur到嘔 以後唔會打😂
淨打sb season算

同電腦打好無聊

想問今集點樣急勁地波橫傳
我用上之前個方法全部慢慢碌

掛機用初級sb回體好正🤣

唔計難度 wl值得打好多

我自己兩個都試過
無翼嘅41212就好講求一對閘位進攻同防守
因為全部中場堆埋曬係中間一打陣地攻唔入有時要靠閘位上
41212打翼進攻好夠人但防中高要有身位速度體能身高乜都要有
因為防守時雙前攻中唔會防
最多只會會捕對面防中
淨係得番防中同兩翼
好多時一唔留神對面打one two條後防就散曬
特別係對面都打雙前鋒
不過都好睇自己打法嘅同人腳

第一下㩒耐啲 同driven shot一樣道理

WL 其實係咪設計比獨L 玩
今個星期第一次得閒打 二十贏十二
點打四十🤦🏻

兩下o (ps4 winning mode)
之前係三下

Wl同sb都係啦
真係星期六日毒係家先打得完

用陰影球場D人真係狗黎

抽到作客唔打咪得

你岩wo

唯有五六夜晚打到夜一夜

低級獎品都吸引就話啫

其實有冇討論過邊個場最少陰影

Sb想上e1基本上星1-5清哂4場 星期六清哂12場 星期日就可以睇情況輕鬆打
講緊全打legend

La Bombonera

0陰影

上過一次唔再上
放工番黎又打第二份工
你講緊輸幾場既話
星期日基本上都要打埋

WL金3 算，頂晤順了

41212窄既話
英超有咩閘好用？
本身左mendy右clyne
依家換左熱刺rose同aurier
左閘後尾都係換翻mendy
順手啲

玩開德甲
RW用緊Bellarabi，想upgrade
用 if yarmolenko定 robben好

星期六返工前禁左朝早果下更新先 中午個更新就可以草1下 放工返黎12點前打4場再更新 12點後再打埋果4場

上星期六我就係咁打
打到第11 12場嗰時真係唔知為咩咁

如果中間有幾場電腦開屈機mode 會嬲都癲

想問下 如果玩英超隊
OTW mahrez買唔買得過
左閘會建議用(OTW) kola/young
laca 普金係咪都夠 見OTW好貴

打到凌晨3點先比電腦開屈機mode真係好燥

馬列c 痴撚線，一場輸兩球遠射比佢

Otw mahrez

Otw kola
Otw young
We playing the same game ?

if 達子好啲定oblak好啲？
if 達子80000蚊係咪真係勁好撚多

間唔中屈返電腦都爽，試過2次半場輸緊1:4，反勝5:4
今日有場補時連入兩球追和，加時反勝

IF 自膠 sorry 巴

達子啦 起馬有真樣先

你係兩條問題夾住個建議 幾搞笑
Young 係幾好用

IF mahrez抵唔抵買 ?

好多人話紫住烏好難用
但佢角球真係好屈
前柱平均開兩次頂到一次
頂2-3球 一定中一球

佢應該係想問左閘用kola定羊

50k 算抵啦
淨係J黑色都抵啦

係 唔該巴打
如果係英超隊 有乜st介紹

有錢買左中前場先啦 有剩先買閘 平平地左mendy右aurier已經好夠用

st同防中有冇話邊個好用?
如果平黎講 everton隻gueye好似唔錯

耶穌仔

Gueye真係超值 再上就bakayoko st你要咩類型

gueye 用用下真係雞肋

本身阿狗 想問下如果真係買laca 洗唔洗買到if?
見morata好似幾抵屌

點解咁講 岩岩入左手

拿卡有出過if?

不過咁既價錢無得再要求太多了

呢位巴打真有趣 if就講otw otw就話if live

玩德甲有d悶 人腳選擇太少

已經開始整英超前場

德甲做後場

用緊mooy baka 普巴
完全覺得baka可以唔洗換 除左icon

佢啲if出曬係lm

baka 真係👍

Baka守真係無得彈，但除左守就無樣掂

唔係點會得萬幾蚊貨仔

睇到頭都暈
認真答返你
85既Laca賣到160-170k已經係偏貴
佢既otw更加係癲價
長氣講多句 而家佢otw同普金數值一樣
所以除非好有錢先買otw

都係 但我前場 lukaku laca kdb pogba 遲d用petit 個個射得 變左佢專心防守就ok 如果佢workrate low/high就仲好

唔該 之後做足d功力再講 感謝巴打

隻if mooy食張anchor 真係好好用

就算出lm都無隻睇得上眼

唉 究竟點解d人越用越慢..90幾速唔夠人地70幾速快..擔泥咁款..有冇人話我知點解...?

打sb?

前面可以試下if bigalke/if michel
9斬隊有m gomez/if wegner
不過拍埋其他league比又真係唔夠勁

留名有人話你自己技術廢搵藉口賴handicap

順手問下有咩可以執

巴打同龍門有冇要求？
我有閒錢由廢龍upgrade左去lloris
但都係救唔到幾多球
其實有冇分別

mane jesus salah 買普金10皮野搞掂 屌打德甲

或者轉martial 都係多1皮

龍門好重要 而家用if漢那杜域就明
成日撲到單刀

好多勁德甲卡咪if姐

左閘放阿記隻新左閘有無full chem

唔得啊
上面隻matuidi唔夠

baka定hehe好呢
窮撚玩家

其實Aurier係咪穩過比比鳥？

之前都睇過唔少巴打評比比鳥vs Walker vs 華西

但資金有限買左比比鳥先

追到搶唔到既問題令我考慮轉Aurier

有冇巴打有呢兩隻實測比較？

alex sandro又未夠錢買
窮撚玩到盡all in一隊都屈唔到卡

攻比比
防aurier

cm hehe
cdm baka

又一個星期
幾時先上到e3😩

講緊普金 if左德甲都天價啦 利雲同羊

online ut咋

唔知係咪lloris無咁勁
成日救唔到

達史迪根 定navas 好?

打到5萬2收工拎傑1

入game轉下面41212-2
應該唔差

堤亞高半場斷氣

if bigalke 好L 好用

洛里斯呢d垃圾黎

cam 轉gameiro 插上好L 勁又快
不過無Skill

雙3*不了
me扭波dog來

有wl連唔到

仲完咁樣踢之後舒服好多，穩陣過433 ，aduriz第一場就大四喜

同baka調

第一次抽中if卡 抽中if kola
係咪等下一期TOTW出左之後可以再賣貴D

大家星期一派彩d包你地多數即刻開定等新totw先開

😱 e3晤難啊巴打

無所謂，反正都晤會中

佢可能講緊wl

你呢度三個箭頭加埋50萬 緊係唔差

係 每次最後衝剌都輸多左

我都覺

好想開返次totw pack 中垃圾都好

幾多場會開始廢

德甲前鋒真係好難升級
一升就得最貴嗰兩條友揀

If werner is coming
我估八到十萬左右
算唔算中價

岩岩砌隊英超 平平地40萬budget好似都屌打德甲

400k好多了

400k德甲砌到d咩

本身用開442 打sb打到悶悶地入game轉41212玩下 原來用呢個陣打電腦易好多 猜幾猜就直線

打電腦都成日唔同節奏
一時個人仔好飄 好慢
好似推到盡都唔郁咁
一時好快 輕輕一推就郁
好煩

岩岩開始玩，升咗上d9單人，砌咗隊平德甲，想問下呢家方向應該點？繼續打單機？啲錢拎去點好，有無話拎去玩咩模式幫隊野變勁/賺錢好

利申：第一年玩UT 唔該各位巴打

400k可以砌一隊德一隊意輪住打你套英超

條防線都叫岩岩好既
120k alaba
180k boateng
20k sok
80k kimmich

我werner 入波多過auba利雲

280k直屌舉手算啦

前場 馬斯亞 耶蘇 沙拉 又係十皮鬆d

中場 巴卡 木耳 hehe 幾皮搞掂

後場 羊 雲迪克 拜利 華西 加埋都係十皮左右

龍門買隻 高圖都夠勁

Online season D2 title 係咪都會有WL資格？
定一定要D1 title ?

有時唔係咁計既

auba 有時推波推到成個on9 咁
有時覺得利雲個射波太高
自己不經意會鳩射浪費機會

最緊要前面三個
中間都唔係話冇choice
前面三個留
中場換gortecza-thiago
cdm hector
後面4個wendell-bartra-sokratis-weiser
龍burki
應該都玩到

用返同一個budget 德甲真係食得屎

40萬唔夠屌打陣已最嘅德甲

呢樣真
所以要hybrid

唔好打single season
打sb同online season

咁你呢個budget 的確係英超好d 既
但你要1M／100k 既budget 又第樣野
只可以講德甲易學難精冇中價野

勉強圍住auba/reus一兩個砌都ok既
德甲D人都overpowered

wl 17 win
淨返3場，唔會一場都贏唔到掛

murphy's law

用40萬做標準
西甲都垃撚圾

pc 試過10 win 7 之後15 win 3
11wins先gold 3
祝你好運

德甲overpower你望住隻梅拿同列貝利講多次
16開始玩，一路都係英超overrated

有冇爸打有用山齊士?
成180k

如果今年隻if werner 都呢個數值就正到暈

muller h/h 41212-2可以放cm玩後上
ribery好勁wor 上年幾次wl救我全家
中場好似delaney/hector一出if又係好好玩
不過中價冇choice呢樣真

其實rw係咪sterling勁啲 用落好似電單車咁順過mk

佢隻tots變態到...

if = 中價
但近排d 德甲if 得啖笑

3*wf會炒粉

除左aranguiz都冇咩好J
不過65 def+m/m都係冇上年堆中場if咁好使

89 rating
但勁過基士文幾倍

Aduriz個位轉ZAZA好唔好 做碌柱
同埋華拉尼轉Godin好唔好

但大部分玩家都係中階

兩隻又唔同玩法既
griezzy 4* sm 好扭
werner有D身位又快到傻
題外話上年德甲中場d特別卡好J到
retro blaxxxxxxxski(狼堡rm)
99 long shot if latza
cam if pulisic

zaza試過 冇想像中咁大隻
用落應該aduriz大隻d
不過zaza快D好扭少少應該

我就貪mk5*wf不過啱啱同frd打用sterling快到拉唔到咁所以有啲心思思想買嚟玩下

我拎佢打過rm
佢墮左落半場起動我扭唔返上前場
太易俾人拍甩

RM 禾仔夠用

應該唔夠係wl同人玩

打 st好好用

其實隻otw dembele 已經係痴撚線

用過
個陣未識玩skills都好屈
仲記得睇住佢一出if個晚 手頭隻otw升到85
high到叫左出黎

德甲要upgrade下下都要俾100k以上

啱啱望下英超真係多好多選擇
西甲都好過德甲
Tolisso幾時IF俾我賣撚左佢套現

btw我見個市普金成日都係用10張8張好少人放

投資otw好煩
責住d錢又唔捨得賣

5／5* 翼又夠快，邊度搵
今年隻耶高2*右腳
有時真係忍唔住笑

可能ea唔想耶高太變態整斷佢一隻腳
艾沙拉維又係
4*wf變2*

德甲otw我買齊哂 一隻都唔撚中

巴打疊水

平返先入

依加三隻托利素係手，都唔知何日何月先收得番

Kdb 入波
如果佢又if又potm
Ea都幾頭痕

91 sif?

無事嘅，陣間阿會反勝

出一次都fatfat

但係除左hh梅拿就係數值82既角色呢
然後德甲狂出if lm，列貝利除左4星技又係輸曬